其實喺麥當勞泰式辣醬加一蚊嘅時候就可以睇到香港人有幾廢

一啲抗爭能力都冇

如果齊心全香港人 唔食麥當勞幾日你睇下佢會唔會加一蚊

利申 每次食脆香雞翼之小家唔包所以冇食好耐

請繼續嬲屎撈人

清啱啱放監? 香港人廢左好撚耐

屎撈人出咗去食緊嘢

放咗三個月

香港人: 30蚊lunch去邊搵? 罷食M記? 不了

唔食一兩日我哋最多冇咗十幾二十蚊

但對佢營業額一定好大影響

直接同佢講 你啱啱俾漏左包辣醬

成班死港燦 一開波話反抗 最後咪又係狗沖去食